港島區嘅巴打聽日投咩？_?

無人投票

投邊個都一撚樣，有幾多個入去係做野，十個有十一個都係入去為自己，有幾多個係為人

家珮 milf

社會，人性就係咁

我就想見到家珮嘅

冇一個投得落

點解呢

交配好似正 d

交配緊係好啦

曾交配！啪啪啪！曾交配！啪啪啪！